笑死！原來會員下亞厘畢道(澤哥)已經強勢回歸

屌那星 改個咁撚樣嘅名 仲要日日吹奏黃世澤條爛牙撚樣 係人都知係你啦 仲要扮唔識

跟手比人秒速踢爆之後就啞咗 同下亞厘畢道條傻鳩一樣 笑撚死 下亞手足

熱血時報而家竟然淪落到咁

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

交加街38號

條刷頭日日周圍洗版宣傳自己啲垃圾post

咁樓主都係啦

樓主收咗錢

你唔係？

反樓主(敵)？

我講心唔講金

你都幾25

反叫反。

你拎湯包當出糧

你拎暖枕

佢個個帳被ban？

report佢分身啦

下亞手足

d標題長撚到

你收咗反錢？

bam咗好耐啦

震華哥點睇？

同下亞手足一樣

抵啦

唔得？

震華哥:oh yeah(歐陽(歐陽震華))